為左黑警，賠上所有政府部門聲響

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

應該諗下，畦警究竟做左嚴重到咩嘢，政府最高層要押上各部門嘅聲譽去壓低件事

真攬炒

帶頭攬炒

去9。15 民陣 遊行
今個星期日（9月15日）係聯合國訂立的國際民主日

但係都開始冚唔到了

紙係包唔住火， 其他部門回頭是岸呀！

同藍絲屋企人割左蓆，大家可唔可以出黎陪我過中秋呀？

只有真相推翻政權！

淨係想同 mon post 嘅公務員講
上咗黑警條賊船
第日審判係有你份㗎

黑警係777最後防線

真係諷刺 班高層為左保住班低學歷毅進仔情緒失控
要成個政府既部門為佢地執手尾

有可能，但警柒就柒到要孭埋上身

政府都想攬炒

我覺得消防救護都未衷得哂既

起碼毛姨份文件唔係佢地入面仲有有良心既人,係唔會出到黎

你有冇見過有白狗流出核彈文件?

咩事 係咪特miss左啲咩

二戰德國連集中營個看更都俾人搵到去審去制裁
Mon post 撚都一樣要受罰，助紂為虐

因為佢哋唔孭就會比全世界知有公安武警解放軍參與香港事務，到時唔止港共政府會仆街 係連中共都會跟住仆街

聲譽

分分鐘包住班毅進仔都冇咁嬲

而家只係要求美國制裁黑警.
遲D 仲要求全世界制裁所有公務員. 話之你係ACO定CA

去睇一睇毛EE記者會嘅重點內容整合

但之前唔係放風特首定一哥 非常時期有權搵任何人做臨時警察 咁光明正大搵外援應該兜到架？

因為有太多客觀證據，證明黑警內有中蟈人，所以佢地準備口供，萬一被踢爆都兜到。

兜還兜，如果被證實，外國一定唔會接受，所以佢地都要遮掩住。

佢跟程序搵外援唔係問題，問題在於請左班咩人返嚟

其實黑警都all in左落政府度
其他部門都唔可以洗白架啦宜家
都係腐化到仆街

樓豬個名好好笑

都係維持秩序變殺人 班外援改唔到手勢
係大陸示威場合警察打死平民好似唔駛負責

清算消防

上訪都打死人啦
公安殺死支那奴隸何罪之有？

係時候割喇

死攬黑警，大家攬炒

打完人 強姦完人 殺完人 撚會有文件咩

完全不值得

香港政府齊上齊落

美國11/9啱啱先開始咋！今晚所有活動都要小心！

一班警狗累撚死曬其他部門

因為黑警有武警同公安係度

兜咩 都無公報過呢個信息

立刻解散消防再重組

915 英國領事館熱身
再落民陣遊行 塞爆香港

公安 港警 殺人、輪姦

只要衝破埋777依條防線，777就任人魚肉

政府管治警察部門，警察阿頭管治毅進仔，環環相扣，前線做錯野嘅散仔要追究，背後嘅話事人更加要追究

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 913十八區中秋燈會 914天水圍親子行 中學生WTS集會 915民陣大遊行 921再光復屯門 元朗恐襲2個月靜坐 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

全部人都想與良知為敵？

Push

攬炒

推

唔好再幫班黑警洗白
唔理係咪公安殺人

都唔會再當班黑警係香港人

佢地全部都有罪

人地真係核彈都唔割

五大紀律部隊首長：入境事務處處長曾國衞、海關關長鄧以海、消防處處長李建日、懲教署署長胡英明及政府飛行服務隊總監陳志培，罕有發表聯合聲明，指出就近日發生的連串暴力行為，已嚴重破壞社會秩序，威脅市民安全，會予以嚴厲譴責，「作為香港特別行政區的紀律部隊，我們一直維護香港法治，致力維持香港繁榮穩定及安全」。

早於7月24日，其他紀律部隊高層已經支持緊警隊啦。

再睇番6月21日，第一次包圍警總叫救護車一事，消防處口供已經古古怪怪

再係咁 等睇其他部門比黑警拉落水

消防救護如果唔盡快割蓆
831太子事件會被連累

軍政府來嫁，同一鼻孔嫁，咩賠上聲譽，
軍人話唔救得就乖乖唔聽話，雖然內心好不憤
，等等為左救人被軍人告阻察辦公未好唔扺

係
之前大部分香港市民仲有一絲幻想 而家好幻滅

全力支持謝振中及江永祥委員長同志繼續領導文化大革命委員會嘅記者會

所有政府高層都要加入制裁名單

數下先
醫管局, 消防處, 律政司, 仲有呢?

乜撚都公安？死黑警無份？

全政府食晒高層同黑警死貓

警察同消防割席就ok了

對所有政府部門極度不信任

其實係高官

就算唔合理甚至唔合利，支那人一樣會做，CLS又要文明低，莫講打死人真系值得佢地做任何事去隱瞞

佢地又用公安，又將市民去人化，都系操兵操到想打人殺人更合理姐，真系當戰爭咁

915見

777係黑警最後防線就真

要靠內部流出就死得啦

話緊你呀mon post狗

如果係毅進仔 佢地割咗啦

612 721 85 811 831

唔係香港人警察囉

係香港黑警 佢地就易辦好多

越黎越黑暗
一單爆一單

10幾萬個大學畢業公務員到頭來服務對象就係3萬個毅進/中學畢業恐怖份子

又真wo! 本身屋企人藍絲，咩係送中條例都唔撚知。
721變撚左淺黃。831變左深黃。
多謝班黑警

Mon po狗到左嗰日肯食屎同幫我奶鞋底我就考慮下原諒你
不過我驚到時成班狗隻爭住奶

假設所有紀律部隊都係制裁名單入面
咁就真係會割蓆了

睇到其他處長被拉落水, 連有光環的消防都係
真係笑死我

係太子同新屋嶺殺左好多手足

成個港共政府攬炒都係一件好事

抵撚死